
                      Shyamalan es de esos directores, distintos, que o bien te hace una película que te sorprende o te hace una película  que te aburre sobremanera, no conoce el término medio. Esta “Glass” es de la primeras, no es que sea una gran película pero resulta cuando  menos interesante, continuando unas historias de un mundo propio cautivador, donde el ambiente te resulta familiar y la espera inquietante. Como punto débil tal vez destaca el papel de los dos adolescentes principales que aquí aportan bastante poca presencia y casi sobran por mucho que el Director quiera hacerlos casi protagonistas, sobre todo la  chica de “Múltiple” que en aquella película si estaba bien y creíble pero aquí parece que solo sale para que la cámara la enfoque sin transmitir la más mínima emoción. También punto débil que la historia quizás se alarga demasiado para lo que finalmente cuenta, podría durar perfectamente la mitad, pero la espera merece la pena sobre todo porque hay otro final sorprendente al estilo del Director del “El sexto sentido”, lástima que Shyamalan al mismo tiempo que te crea un mundo de “Comic” paralelo al de DC o Marvel decide casi cargárselo sin miramientos…en fin, a lo mejor se le ha ido de las manos…….
        
            